有無靚聲絲打可以錄音同我講晚安啦肥bb豬

急要！！

長眠啦肥豬

cccheung

你點解要咁對我

可唔可以唔好成日都係佢

比人駭了。。。

啲口水聲想嘔

bbg 晚安

就知道我是被人愛錫的(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

肥bb豬

靜靜啦死肥仔

係清泉 唔係青泉

死肥仔快啲瞓呀

賢妻feel

有無唔係純文字？

你人妻feel

林宥嘉老婆

人地有老婆仔女架啦 放過人啦

含緊撚咁

嘩痴撚線save咗 有冇多啲

冇感情既

笑死

有感情